[721] 咁都忍得 屎都食得啦！ 聽日哂佢冷 香港人今次嬲到仆街呀

致所有同道:

狗官 警犬 藍絲廢中廢老 支耶團

每日都做咁撚多閪野

喂 咁都忍得 屎都食得啦

識嬲嘅 如果聽日仲唔行出黎 後日呢班垃圾就會更加過份
香港已經危急到無free rider嘅餘地 殺到埋身啦！

Memo紙都撕一貼十
人 你打一個 我地企返十個出黎

聽日 我地一齊哂佢冷！

香港人今次係堅嬲 對住呢班垃圾 我地已經乜都做得出

要佢地知道 做埋啲閪野到底要承受幾恐怖嘅怒火！

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

Puh

推

721